點解我個chrome冇得用中文(香港)

迫我用中文台灣
有時想快
用語音要講普通話
有冇電腦高手解答

help

電腦高手~